十年一別！潮流教母徐濠縈潮店結業

身為「時裝精」的天王陳奕迅太太徐濠縈，十年前在香港成立時尚生活概念店Liger，為本地潮界注入新力量及推動時裝文化，多年來引入不少小眾但設計獨特的品牌，並常推出不少聯乘合作。惟Liger宣布要「十年一別」，於下月（十月）正式結業並將會搞告別派對。身為徐濠縈經理人的鄭紹康，接受東網查詢時，被問到Liger結業原因，他說一切留待徐濠縈在派對上解說。

Liger的官方Instagram發表告別感言，表示感激十年來顧客、媒體及時裝品牌的支持，尤其顧客長年的關愛，令她們感動莫名：「我們很慶幸當初開始了 Liger；十年來的點滴，那麼多的重要時刻，加上種種轉折不同的經歷，我倆也無法忘記。希望大家繼續發揮香港女性的獨立精神，一直當個最愛時裝的、獨一無異的Liger Woman。Liger 的結束並沒帶著（着）遺憾，只可說既然這段旅程來到了終點，倒不如讓我們稍作休息，再尋找下一個目標繼續努力！」

成千上萬個門口
總有一個人要先走

乜有人買佢d野？

Wyman 同 Juno 會應該

同埋啲疊水姊妹

買同著係兩回事

乜有間咁嘅野架咩

間野個名讀nigga？

定係舐啫？

你係咪讀屎片架